[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (435）回歸就中1001

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

有冇人接草莓呀
誤中1001

New post LM

早午晚安

lm

新post簽到

小潤嚟咗兩個幾月都未比相我
今日仲要話走

大家早

新手留名

新post舊相留毛

有村民話見到魚佬，我行左幾個圈都未揾到佢

佢份人好鐘意企喺山頭吹風

泡泡去左小潤度

我都係喎
不過有相好耐了

佢份瀨

唔放

呂遊來了

唔記得咗佢喺動物黎成個阿叔咁

會落水

bam

咪水啲新手

好似通常會近啲河邊湖邊

無見到，唔知係咪比啲樹遮住咗 ，但我已經行左好多個圈 轉頭load多次睇下佢會唔會行返出黎

新post lm

潛落去會撈到佢條屍咁？

condom

睇下山後面

太熱落去消暑姐

係個袋入面會有舊化石係魚佬個名

我諗起細個聽咩金斧頭銀斧頭嗰個故仔
魚佬喺水度浮出黎問你：小朋友你係咪跌左枝金魚杆啊？

好慘

個泡又去左純B度
幾時先轉到去蜜拉

企鵝島無企鵝

死都唔放

[black]以前[/black]掟個斧頭落水真係會有隻精靈出黎比金斧頭銀斧頭你

落雨都幾有feel

諗起牧場物語

由於決定唔到同邊個結婚
棄咗

重有黑白企

最後啦

奶醬

豆腐

通常我會同最容易攻略嗰個一齊
送啲平嘢都會好開心嗰啲

蘋果
你少咗上水

好耐無見

玩星露谷裝可以多人結婚既mod

我個個都攻咗
又想要護士又想要雞妹

唔要多人運動

完全諗唔起係玩啲咩，但係我記得以前NDS係有玩過

早晨

好耐無見
近排都幾好嗎？

早晨呀

係呀 過兩日上水陪我呀

身體唔喺咁好
你最近點呀

Hb to u

食女game

講巴早晨

好得意

唔好比佢走

礦石鎮係我童年回憶 果陣買switch其中一個game都想玩重製 但係聽講唔多好玩

好耐無見 玩緊其他game？

我都會買重製驚
買ps4玩loco roco

咬甩佢隻左眼 再咬爆佢隻右眼

整得好靚 好想一啖食左佢

好得意呀想一啖一個

真喺麻麻

我都覺btw多謝你張DIY

做咩事
呢排迷緊另一隻驚
間唔中上黎搵你地傾計

想食

你櫻桃小嘴應該兩啖啦

全日係屋企開住動森過

算係
今日無電腦用
所以上黎吹下水

大妹。。又食

越黎越少見你上水

咩又我連晏都未食

13妹咁識哄人開心

召喚@小仙女 我得閒啦我仲有藍色 你要唔要

做完呢個任務唔知係咪就有金鏟呢

很想要

金鏟係救呂遊30次喎

帶埋茶茶丸嚟搵你

好 多謝 密碼 6J8JV

我有個fd識整
我估佢應該TT
但佢咁用心TT 救呂遊30次
突然有啲佩服

tt呂遊只係不斷返當日4:59分

我以為要日日咁救添

都係要救
但係佢係不斷救同一日果隻

易過掘大量蜆 整魚糧啦

今日做下煩膠 洗po式回覆

我一啖兩個

我有你都夠
我想要生日歌

呢隻好似拎psp捧住玩過癮啲

即係趕走佢

而家黎

404 你帶領左一個新潮流

我唔知既

我唱俾你聽

係但psp開唔翻

我換左粒電就開到 仲打緊太鼓

無計啦 你唔知係正常
係啲無聊人先會諗埋呢啲野

好期待
我個日無生日kk
靠你地唱比我聽

唔同我打太鼓

噢我比個鏟 icon 呃咗

OK 荃灣金星見

我而家搭的士 等我Ok?

你set錯生日？

我諗起見到有人問過set左2月29點算
係咪要等4年

熊仔絲好耐冇見

好潮呀你哋

者係咩呀

個日捉蟲大會

食錯嘢？定要睇一睇醫生

我以為生日大晒

佢第二日會補番 但唔係正日

咁我哋周圍玩

話說我個狐利好耐都無嚟我個島，係唔係死左
海盜只見過一好想佢嚟多啲我想要大砲

你唔係一個窿佢地真係少出現
不過海盗系列好似會一直有 所以唔怕

@404 你新潮流係咩

我諗左陣你講乜

不如你話返比我知

你快啲搵出答案
解答我疑難

我真係唔知

召喚大妹我想嚟拎Diy～

未叫你尋找答案囉

來來

我又要黎

然然仲未嚟我個島

你黎

我岩岩開機都以為佢會黎

未返

想買風信子啊

你要風信子定啲粒粒呀風信子我有喎傻妹

我要風信子

你黎我島買啦

粒粒

好，我過嚟

凍嘢係嗰一刻爽㗎咋，實際係會擾亂人體自然個散熱
去餐廳就叫走冰/ 少冰啦，最好其實係飲室溫水

突然唔記得左佢地叫乜

種子

我都係少冰架叫開

佢想講灌木

講笑唔好嬲豬 我頭先食完自家製譚仔米線

大妹d用詞咁九唔搭八

你好知佢心痴線 咁都明

我同佢唔係好熟
佢弱智架

大家一齊比啲粒粒大妹

咁貪心

唔近

咁你又知荃灣有金星

咁尖沙咀個間執左丫嘛

我今日都三哥左

你講咩呀你

我明 我而家就係咁 攤咗係到郁唔到

唔要呀唔要

豆漿涼呀 知道自己差唔多黎就嗌番其他

出街飲豆漿你地唔會覺得好易肚屙架咩其實
有啲鋪頭室溫咁擺係度等人嗌
見到都有啲肚痛

有時覺得自己嗌豆漿好健康咁

出面餐廳果啲加左糖都係唔健康啦
豆漿/豆奶無糖嘅話又要高質有豆味先好飲

我而家淨係會飲熱檸水
冇餐飲果啲直接唔飲算

我見隔離post講759隻豆乳 有少少想試下

唔知邊隻
但我以前飲過覺得呢隻牌子都幾香豆味

好似有好多個包裝我唔知有咩分別
唔係成日飲 因為我本身鐘意全脂奶多過豆奶

呀瀨又比珍珠我有啲嬲 屎忽鬼黎

我唔飲得奶 之前係公司沖咖啡冇哂花奶買奶頂住先
就出事了
但買過呢個牌子綠色豆奶幾好的

你果d係杜鵑

真係唔知尖沙咀有

我食麻辣好正

就係呢隻呀759

呢個牌子係幾好味我試過有隻牌子 冇豆味
淡到好似比水溝稀左咁
慘過飲水

有啲豆漿落好多糖其實唔健康

呢隻大間啲嘅百佳/fusion應該都有
係幾好味架

但依家我買燕麥奶就冇買佢了

呢隻無糖版好正

就係無糖好味香豆味

豆乳討論區

腐乳啱唔啱？

大量甜品
應該好多人啱用

以前好鍾意飲鈣思寶

狸仔果個好得意

有隻韓國豆奶都好好飲

好想食

hi大平原

扶桑冇繡球咁靚

有冇人要？郵寄優先
人魚床鋪
人魚架子

唔要

好飲呀無調整豆乳
但係阿信屋成日無貨

好感動，我個島終於五星

未係好靚

咁勁 我個島仲係4星咋

嚟？

佢叫你加啲咩就加咩咁就五星

搞掂隻呂遊先
依家先第5p

Ok

咁啱影到莎莎

你哋齊晒化石未

Hi新手

咁叻既咩係五星 食唔食得架

我都想為七夕整番個竹地

未

差咩

整啦

你嗰千個鐘係發生咗咩事

我都唔知 我次次掘完佢都話已經有

渣ga

掛左千幾個鍾機

我都係

鐘

佢太平

點解會咁 島又平原 石又未齊

鍾機係咪人名黎

啊
全部都是很棒的東西

次次都係呢句
我差翼龍

齊化石就會諗化石景點 可能兩隻算
你地會放咩

我應該會放腕龍/棘龍 + 風神翼龍

亂砌好玩啲

唔知係好事

有呀，落地牢既

你唔係日日飲奶，一飲奶係會肚痾既

不如講下你爭啲咩 幫你留意下

想睇

牛頭唔對馬嘴係咪

一陣啊

好感動
我個島都5星喇

懶得打壓你

岩岩4星

你地終於放棄佢

咁啱既 我啱啱都5星左
西施狗仲送左金水壺diy俾我個6p

office得返我 繼續刷島民

我晏啲睇下差咩話你知 唔該廁所～

直播直播

2-8p要摸既野

廁所後面唔洗波浪 好有聲

補充頭20刷 今朝

有咁多款頭飾咩 我重複頭飾都係摸一個

唔同色都摸埋

你五星咗好耐啦

多p果陣得4星

我有

好耐冇去你度
依家多左d咩

打壓

咩都冇多到好耐冇整啦
爆到一地花 又種到周圍都係錢樹
我對動森唔夠愛

摸完都一樣成堆頭飾

好耐冇見過地下發光

笑死 咁廁所！

小楓好多人想要架

去你到影相

我係其中一個

小影都唔要

但我覺得我啲七夕竹擺得好柒 好似喎擺靚啲
Btw日本七夕過左好耐啦喎

我應該會長放

我有出島搵動物，第一張機票已經係佢

我剩係知你有foodpanda 長玩就會有架啦

@廁所

好靚

我以為佢會有咩特別野再出咁我唔砌了

可唔可以忘記我隻foodpanda

我第一次刷第一張都係佢
但冇要

你有我最愛既小純

你冇

再刷過

騎劫你果隻

收工啦可以名正言順打機啦

個個都好強調大妹既唯一

大妹自己咁介紹

我

繼續為爾光打氣

21-30

黃金雞 班長 阿笨 大吉 小鮪 安東尼 黑馬 企鵝達
米米 潔西卡

企鵝達

我會努力啲令佢唔再係唯一架啦

頂住

下次嚟希望有多個睇

曾經想要

食完飯繼續

如果要喺尖撚堆揀我只會揀企鵝達

你地到底知唔知
大妹個大平原都係景點

準備緊另一個場

集氣

你隻細細粒

靚到
我覺得我同你地唔係玩緊同一個game

Credit to 404 我抄架咋

冇乜女玩家有咁大個平原

佢本身應該都係參考D日本仔

大吉

超正

好佩服佢地啲頭腦

我有我有

探過佢 佢叫我去睇金魚

你冇小純

你講哂我想講嘅嘢
你係我嚟㗎？

自從買咗廚師機之後我自己整豆漿

我之前好似五星咗一日
我而家仲好努力咁搬緊啲雜物去2p度

我鍾意劍齒虎同鹿

依兩個禮拜都係一次就出阿獺

唔好比反應佢
唔好比佢刷存在感

見到呀獺都係得珍珠

繡球靚
扶桑靚

邊到有金魚 金魚吉

你有

真既繡球好靚

你地講野咁似兩隻元氣傾計咁既

半個月啫

我放喺商店街度

我覺得繡球啱feel啲

商店街我都有放

幾時先有鳥居
咁日式既野竟然冇

咁你諗住砌咩呀？

大花海

想砌個場比煙火大會

我有諗過要佢嚟襯艷后

真 我都想要了

之後柊樹應該最麻麻

31-40

阿排 文青 達滿 阿排 佩希 班長 寶拉 賈洛斯 賴恩睿
肯肯

海底撈月

你使唔使除衫轉下運⋯⋯

大平原玩煙火咪開心

聽講我係暴躁

想要達滿好得意但又係休閑

咁要砌祭典

扶桑襯tropical theme
你個島嘅話我覺得襯繡球
不過佢跟季節都冇辦法

大太鼓

叻豬物色緊

我都覺
咁多隻灌木繡球最靚

我攞個石拱門頂住先

會出就好 好想有祭典系列

個feel差太遠

即係平原

正解

連你都咁對我

我準備定浴衣

我會努力 如果佢出祭典野我會超興奮

我諗要

然後都係得個平原

唔好屈服啊

做咩唔要 佢好qq

掙扎

博物館

因為我驚夜晚會比佢嚇親

OoO再加埋佢就正

大妹乖～錫返～
我哋一齊砌靚個島

唔會架

繡球靚

41-50

蒂芬妮 盧姿 羅萱兒 舒芙蕾 貝拉 阿排 章立娜 阿龍 谷豐
記漏左隻

就冇貨喇喎

我要寫個慘字

等我嚟比機票你

放生左仰韶

放生雷姆

你見底喇喎

OoO 又唔要 雷姆又唔要 小影又唔要
你到底想要乜

OoO

今日有人嚟露營地
係曹珂

好呀好呀

機票存貨得返27張

轉頭未

貓

佢唔係有個list咩

爾光打手上線

刷到有

唔夠出聲 少少地都有幾張

爾光

轉咗
好似我對上兩次刷動物都見到佢

阿一真係好QQ

追住你

嚟我個島探下佢

爾光真係好得意

好呀 聽日去？

好啊

二妹
阿四就不了

咩呀 好玩

80爆死

訓十五分鐘再刷

收工再刷

咁多目標都死

遇到好少貓

不過貓類係難少少

比你沾污左

係 會成日提起我

好多我都冇

過嚟學

可唔可以夜少少，你幾點訓

12點前都得呀

咁我大約十一點半嚟啦，唔該晒

夜晚睇依兩張真喺心寒

真子個島依家係點架

你得就召喚我啦

麻煩你我想要書堆 木製凳子 同水果籃

D花亂生 多到會LAG機

夠唔夠機票？

返屋企重新出發 仲有唔夠三十萬哩數

永遠唔會夠

開個島嚟我攞比你吖

蒸籠

「蒸籠」

有人記得我

笑死我
雖然佢真係叫蒸籠

唔好意思遲咗見到

我都驚比佢以為我玩佢

陣間草莓走左刷皮耶羅希望我夠耐性

係diy

係啊
要用春筍

救命 笑死我

Coming

有幾多票
我等左2星期都未等到蜜拉走

手搖風琴

玩具箱？

睇左糖果機果邊

我一開始都望左果邊

困住佢

冇用架

我都想刷皮耶羅

九十張

救命 要收了

爾光派我來了

恭喜你

爾光咩性格

悠閒 我另一隻悠閒係章丸丸

俾啲野你睇笑到我痴線
你地做乜第一次見面就當眾親熱

等睇直播

我個隻一開始有，跟著係咁送嘢比佢，某一日就話走

OMG!!!!!!!!!!恭喜你！！

我得喇

親到面都凹埋

元氣大傷

要努力刷哩數了

齊齊做爾光打手

你幾十萬哩數喎

恭喜

係喎
有冇人有妹

開心又興奮

係喎 要搵妹

要搵埋流星雨
要有碎片先整到

我又要妹

外國見面style

今日個個都要

仲有一隻樣板屋未走 下次都唔知要幾多票

我有妹

開島啦望

我要過嚟

等我一陣 啱啱先整完6p

condom condom

恭喜 我都有爾光

密碼島

自律唔好執地下野

有冇人要三角龍嘅頭/尾巴，長毛象嘅頭，始祖鳥

情不自禁

今日做咩要開6P

我嚟喇

呂遊 一陣搞埋剩低既

嚟吧 我是condom

你忙緊

來 順便add爾光教友

我過多一陣過嚟，你齊化石未

唔該晒

邊位咁多個H

好呀

I’m coming

你學完話我知你學咗咩，我update返個list
Cap圖得㗎喇

我應該直接經最近一起玩過果到add左你

獅子座要掛牆

仲有冇開緊

閂左 有冇咁早訓
我可以晏啲再開

冇啊唔該晒

你留個fc 我一陣add

好過抽到棒
要咁多變身棒都唔知做乜

咩棒 棒海一早拎哂啦

我每次見到妹，佢都送變身棒方程式俾我
不過我今日都摸到獅子座雕塑，終於唔係棒

每轉一次星座必定係拎星座DIY

碌棍好有用

Ok

有啲拎多咗唔好意思

Yes

Added

加左

我宜家開島你ok？

可唔可以黎

可以呀但係我冇開密碼島 我有冇你frd

有冇人而家嚟我個島一齊玩

想黎參觀下5星島

好啊，等陣，不過唔係好靚

應該無

帶和服嚟

我又黎學下野

你學乜嘢

已經係朋友

和服和服架 要咩

你着和服

學整5星星

我又黎

帶變身棒

仲有無位黎學下野

你隻冰莎仲係我個島

大門都未出就被人趕出島

去假新手個島會多嘢學啲
聽日啊

聽日邀請大家黎我島睇最後一面先

我又要

最後

拆島 改做大平原算

起角嘅島

唔好啦

大妹個島

整密集風啦

拆就一定 想大改好耐 一直無的起心肝郁手
依家唔洗再7p潛水 有時間改

我都的唔起心肝

頂我錯過左

多謝大家去咗個咁奇怪嘅島

聽日嚟啦

我好似幅幅圖都唔同衫

仲有好多位要執
和風果度其實要善用山上D位

Ok，我會改啲起角位

去你個島再睇多次

咁夜
訓啦

訓喇
雖然我平時三點先訓

個PDF好正

你想講GIF

join

因為聽日晴天生日

後日又可以換好多禮物比大妹

聽講大妹鍾意同蟲蟲玩

大妺訓咗

邊有咁早 轉頭佢會上水覆po架喇

Sorry而家先見到

我都已經訓左

我開朋友島 你1分鐘後入 我都要搵下妹先

細細粒你係咪跟得數仔太多

好啊 唔該晒你

黎呀

做咩踢爆我

幾時睇日出？

夜闌人靜分享會

爾光等緊你

騎劫爾光

我個島其實未整好，不過如果有人嚟探爾光，佢會好開心

雪花

爾光又係早訓型我發現啲特別得意既都好早訓

雪花有雪花既搞笑 佢勁鍾意係呢個位做瑜伽

小潤係夜貓，爾光同小楓好早訓
岩岩佢哋困住我隻胡拉拉，好心痛

呢個好靚

佢地？你咁錫啲動物 好乖

好得意啊嘛得隻濃妝豬我唔鍾意

大人冤枉呀
我又無用網打動物 又唔係bf用唔到鏟

聽日嚟搵爾光同小楓啦

小潤你都有喎緊係啦 遲啲等隻豬仔走 又可以刷

你唔岩啦你

我覺得我完全整唔到咁嘅島

唔可以同youtube果啲比

係唔係你捉咗唔記得
同埋唔可以爆袋咁捉帆立貝

星期六玩一轉bug off就算

有無試過熄機再開
我最誇嗰次都係搞咗一個鐘左右
你好有恆心

熄咗3次機

我會放棄算

你差邊幾張diy?

差好多吓 佢成日都俾珍珠
已經唔係拎唔拎到DIY嘅問題
係捉咗咁耐都唔蒲頭我唔甘心

我已經成日唔記得搵

之前有人推測過阿獺係12-12
唔係計5點
你琴日幾點捉？

日日都有開驚我都記得嘅
不過有時好懶唔想潛水

好多時捉到第一隻帆立貝就出阿獺
最多都係第三隻
有次重要一落水就係帆立貝
10分鐘內熄到驚

之前都係第一粒就出
但最近硬係要潛好多次先出
前兩日都潛過兩個鐘先見到阿獺

有時見到太多泡 知道唔係帆立貝
我會唔捉

無關閘

各位早

我又要嚟

我都有晴天，我自己都唔記得咗

悠閑係11點就訓㗎

今日係軟糖

中齊復活島石像同巨石陣

仲未改花名就比相

?

復活島石像X2
招財貓X1
巨石陣X1
達拉木馬X1
藝妓假髮X2
特本頭巾X1

呂遊好乖啊今次

好樣衰

中咗小辮子

頭也不回

Dum dum

摸左頭飾就會唔會可以唔中

唔會

我兩個金字塔 六個頭飾

下個到我有相

你有無比佢改到花名

第2張純B照片

我keep住送都未拎過同一隻動物第二張相

有人TT測試過話第一張相之後既第64次送禮會有機率出第二張

好似係話係一隻野只會送64件野
第2張相應該係64+1-64次之間

64件唔會重複 好似係咁講

假設你係第30次收到相
即係要拎多34次後先開始有機會拎第二張

因為有人講過唔洗64次就再拎到
假設一隻野得64件禮係真
就只能咁解釋

超幸運！

無

但我想佢改好生疏嘅感覺

到底佢喺咪唔會改
我之前隻gym撚會喺咁幫我改

我咁少上線
佢哋啲口頭禪都係突然間跟人
已經唔再問我

佢口頭禪幾日變一次

佢無叫你幫佢改？

無全部都跟其他人

雕像

開左朋友島啊～ 之前有無add 過你？

應該冇
你fc

added

可以比張大妹了

晏d黎我度玩

邊個係大妹
鍾意蟲蟲果個

好啊～ 過兩日去捉蟲

今個個泡又去返白馬度
聽日捉蟲大會星期日KK
係咪要星期一先再出返黎

大妹個大平原好需要多d蟲蟲

我都唔知幾時先轉到去蜜拉度
2星期喇

要花好多時間整

見你哋成日講佢個大平原，都未有機會見識到

又改咗個島喇

放2舊野出黎之嘛

呢個youtuber去D島好多都好有特色

我仲有好多嘢唔知點放好

我個島最靚
永遠都係

好有特色

你咩事

好惡

等有心情再拎返出黎

半棄狀態究竟幾時先執完個島

冇執完既一日架喎
我岩岩都執緊
雖然其他人未必會發現

唔會有執完既一日

可唔可以要鑄鐵木矮桌

之前整完個島 睇完yt人地個島啲片 又重新改過個島無限loop

故事教訓你唔好睇咁多YouTube

我已經改過3次

可唔可以嚟學 大部份我都無

咁你自己一個人就得一個島
Youtube十九幾萬個人有十九幾萬個個島
你睇一個改一次咁應該拆幾百萬次都唔掂

又唔會睇一次改一次咁誇張 不過改埋今次之後會唔再睇呢啲片

依家嚟 thanks

睇吓冇所謂嘅

咁靜既

幾時開島啊

依家開機做埋d每日任務先

有冇人趁黃昏黎我島啊

岩岩訓醒

冇

去你度行下

唔要 好醜樣呀個島而家
啲花爆哂出黎

有啲想搬個博物館諗下啲位點執

未試過有靚既印象
冇所謂啦

食屎啦你

黃昏襯扶桑多D

我嚟

開左朋友

等我一陣

仲係好似差咁D野咁

放多啲竹樹係後面會唔會靚啲同襯返啲擺設

WFH又上下水先
清DIY

可惜呢度唔係竹樹區

想要稻草人同石獅子

放假喺床攤全日

今日商店有成套貝殼洋裝 墨西哥街頭樂隊服裝 潛水鏡 水上運動鞋

唔洗做嘢開心

有冇人嚟探爾光

我地同軟糖條尾既合照

差左我

你係河度

鈴蘭花係邊度買

我與月兔

5星島自己生

出街配眼鏡

去新黑

配防藍光

指定日數後自己爆出黎

咁搞笑

有冇人想買畫？有真有假

翻車魚好得意但釣到一次拎去捐之後就再釣唔到

我都係得額外呢隻

我發現龍仔唔講八卦野
得魚佬先會派花生

我個d魚成日被動物買走
見海邊有背鰭魚就會去釣
btw食埋飯先開島
仲同阿獺搏鬥緊

龍仔開口埋口都係講蟲
為蟲蟲而生

我今日都搞左好耐同阿獺

什麼

手造眼鏡鋪
我係打手

配左了 本身戴緊果副花左

差埋我

你係再行過少少果度

本身諗住去荃灣樓上黃店配 最後去左owndays買 順便

我去呀但而家未得

owndays黃架咩
佢D眼鏡好似玩具咁

你講清楚邊到

向博物館果邊行

Ohh

然後呢

可以呀 你開密碼島我過黎

你最鍾意果個景點

咁今晚夜啲啊

去緊

阿一搵你啊

好可愛

有冇逃生門

55

純b搵我未

佢提起人魚

阿一

嬲佢 佢重色

你夠係女

我發現我果千幾個鐘係掛機掛番黎原來我又唔記得左熄機

58

識左咁耐都唔知我有棍

真老手
化繁為簡既大平原

@大妹

點解佢咁識撩

掛到岩岩睇完菜價就冇電熄左機

兩隻羊對話中
希望聽日刷島民會刷到茶茶丸

你要茶茶丸定要數仔

不過要1個鐘先得閒

蜜拉仲未肯走
成隻大妹咁

邊個係數仔

呢個post既新人黎

賴死唔走

數仔係呢個post既元老黎 要識架

對唔住大佬新黎 啱啱開始追po

咪鬼理佢

我講下笑 唔好對唔住 我對唔住你

數仔好好人

唔緊要120$放左上個禮拜手痕就去買菜

記住你係數仔

龍仔成日都好似想食哂啲蟲咁明明佢話唔可以食蟲但我仲未接受到佢個樣唔食蟲

我新手

有無人有紅色貝雷帽可以寄頂比我

新手x2

多謝大妹

等我開機

倒牛奶的女僕真畫有冇人未有

我，但我今日買咗畫

介唔介意嚟你個島到學 我3分1都無

想學
絲打有冇野想要?

有冇流星場啊

想問下圖中白色果啲係咩黎?

晒電

收到啦！！多謝

柵欄

改色? 我好似無

有妹 有碎星

係呀改呀！

咁客氣

真呀岩岩冇哂電

圓木椿，要改造

豆腐水新手

絲打好人一世平安

碎星

請問fc係咩

friend code?

有冇巴絲有toy貨櫃
有白色綠色 可互摸

另外求摸白色花園燈

大妹而家嚟我個度我九點要練琴，去到十一點幾
到時爾光就會訓喇

我知啦 1855 0300 2432 麻煩晒

夜媽媽練琴

好呀我黎

舉定手先，想嚟參觀

有鬼啊

list上有
但冇現貨

無水本身喺柵欄

你等我一陣，開朋友島

push

我有紅 同黑 想摸白

你比fc我
轉頭比我上島
我寄比你

去你度?

巴打有邊樣

all

依家可以嚟嗎

開咗喇

求花各兩棵
紫色鬱金香
綠色菊花

除左菊花外都齊哂，可換

你個島有鬼

可以呀 開咗了

換左衫仔

你呃人
呢個叫圓木樁，再改造白色

數仔去唔去

執緊島

轉頭再執

豆腐呢排成日水新手

我又練
喺島練

對唔住我喺新手

現貨黎

事實證明我先喺新手

我好似未add你

唔緊要啦

佢水到水埋自己

我都想嚟參觀呀

攞完diy 翻去開島 再俾密碼你

加左話我聽

你好nice

無呀

我開返

咁快手既

得喇

彼得聽日走 有無人想接

你幾時開島呀

而家

added C.Uni
你上我個荒島都得架

佢真係好得意

有無人有花紋蕾絲連身裙？

可唔可以撘單要白色花園燈同白色貨櫃

FC

1855 0300 2432

好

得粉紅色

咁不如一齊上你島

added
你開定我開

想接！！

一齊去你度摸貨櫃 花園燈

雜絲

唔係摸啊
要in game見過寄比你地
都話冇現

另外個巴打唔係寄晒全套俾你咩 你係咪唔洗嚟

咁我地去你度
我同仙女絲打互摸貨櫃
一次過

一日只能寄2件
點全套

而家開機

你開啊 唔該 我個島太亂

朋友島已開

我地互摸左先
巴打可以寄少幾件

我帶白色 黃色

我要黎

或者你過嚟？我今日有妹

開個島黎比我送上門

你地唔係去左桜絲個島玩緊

好似唔係 後悔了 你果間好似貴啲 我可以水人買俾我

比fc我? 我聽日再上水召你?

好啊 唔該晒

我返到屋企加你

好想要好耐 多謝晒絲打

有冇人拎到獅子座碎片，尋晚許左20粒都冇
今日有朋友生日，想整個獅子座雕塑俾佢
有冇人可以放1-2粒俾我，可用機票或者金換

想摸妹

等多一陣 去買埋人地島幅畫就得

可唔可以寄俾我

潛左去邊

好的無問題

巴打想要咩花?

巴打我係4個英文字母
我想要深藍 淺藍 綠色

我齊架喇, 免費比你
不過花蕾黎, 聽日先會開花

我寄兩粒比你, 唔洗比野我喇
我唔夠果陣你比返我就得

寄左深藍淺藍比你

有冇人要摸妹？

多謝巴打

巴打 我想要深藍 淺藍 同白色電話亭 可以俾翻機票

我寄綠同白花燈比你好冇
你再同大波搞掂佢

你唔係要花園燈咩

@大波 可唔可以加你好友 遲啲俾我摸深藍同淺藍

想黎

我想要電話亭多啲 唔方便就算啦 多謝巴打
我有綠色了

比左深藍同花園燈你

嚟呀

你直接比個PW我啦

好 多謝巴打

每樣想要兩棵

剩架一般3000左右啦

有冇人有開島啊

依家開

快啦

其實我唔明你點解放部街機係果度

晴天生日 禮物已經準備好
有肥野 有碎星
歡迎上島參觀

得幾個人

因為浸完溫泉會打機

我又嚟

唔敢去5星島

刷島民
係咁刷到最醜排行榜既動物

但破壞左張相

有賭未為輸
我連刷都冇得刷

唔敢去你個島

荒島

放後啲

我黎喇

好多人

我岩岩送花摸左妹, 過黎送禮

多謝大家支持

冇人肯去我度

爆人未

爆未想嚟

加左 聽日再搵你

返工忙

冇WFH咩

可以呀

好眼訓

準備1001

係

想黎仲有無位

有

寄咗

1001係我既

幫你推

5分鐘後過黎

推你

995

997

改咩標題好

留比大妹